有冇試過發夢有拖拍？

醒翻知道係夢真係好sad
有人攬既感覺真係太美好 雖然唔知佢係邊個

有乜嘢慘得過連發夢都俾人拒絕

發夢都自己一個去海洋公園

發夢喺屋企做緊毒撚

樓主 我有試過 真係完全唔想醒
現實我係毒撚 但夢入面 有個著白色雪紡連身短裙嘅長髮女仔係咁跟住我走 好似有拖手 但無咩對白 似老夫老妻
就好似你玩online game 有個ai補師 係咁跟住你 個感覺好warm 同sweet
之後鬧鐘響 夠鐘番工 咁之後就無再夢到

有 醒返時發現左手揸住咗自己碌鳩

近排經常發呢d夢

有

以前有段時間好毒
打親丁都係動漫角色果種

有次好耐冇打丁
訓訓下發春夢
就從後攪住個女角係到捽佢碟
捽捽下醒左
隻手就摸住張被厚厚地又軟既位
摸到有條線係到咁

有。次次都純愛

有 真係好開心完全唔想醒

發夢女神都唔show我

到底係咪證明自己太枯燥
有拍過拖既人應該感覺會更強烈

真絲？

有 完全唔想起身
利申a0毒撚

我個夢都係又pure又true既 好唔捨得 不過已經唔記得佢個樣

雖然唔知夢裏面果個係邊個 但真係好開心
現實係a0毒撚

有 又真係發得幾開心

點解唔現實拍?

未遇到掛 有試過有人鍾意既 但覺得一齊會唔開心 無謂為拍而拍啦

嗚嗚嗚

發夢鍾意對象同我好sweet 起身好confuse係咪對佢有feel 後來現實有次喊左出黎 發覺真係好鍾意

發夢見到佢坐喺床彈結他俾我聽
現實乜柒都唔係